日本動畫漫畫有咩設定 係完全套套倒模咁？？

咩有錢角色
個個都天天真真
仲要全部mk潮文咁
有錢起上嚟 講緊有地球一半身家
著親都超級洋樓

啲外國人角色
個個都仰慕日本文化
係日本控
但又對日本文化一知半解
成日做膠事

十年前校園戀愛啲女已經個個倒模

keroro

因為畫緊日本人理想生活

黑化強三倍，洗白弱三分

school days
summer days

鬼滅世界第一

班長角色
好注重操守但成日俾人搞到犯規

父母長期唔洗屋企，主角一個人住

唔0係屋企

日本父母真係好多OT呀嘛

所以唔睇，對日本野死佐心

我諗同漫畫出版社有關，想創新或者唔想拖長黎畫都要問過佢地。

因為人哋個market口味同生活文化就係咁嘛。

正如德國人果種刻板匠人feel，法國人的玩膠，英國人果種british humour。各地都有自己的文化。

基友

妙麗

安達充
岡田和人

啲女開頭吹到幾純幾純 點知扑親野個個都高潮反白眼